【第56屆金馬獎最佳女主角】《熱帶雨》討論區

今日正式上映
遲幾日會睇

過幾日入場睇

呢套睇影評超讚女主角
我都幾期待

希望唔失望啦

推

今日睇咗
女主角做得好好 完全感受到佢懷孕失敗嘅傷心絕望
導演唔差 畫面好靚 節奏唔會太拖 長鏡頭用得恰當
喺男女主角扑野個有啲嚇到 估唔到咁快就扑野
最睇唔透點解會係三級片

楊雁雁人妻味好正

好唔好睇

佢真人完全係惠英紅嗰種Feel
霸氣大家姐
硬淨到不得了
所以最初導演係唔俾佢做
但佢唔忿氣
特登買個假髮（佢平常留短髮）
然後演一段俾導演睇
先令導演改變諗法
佢靠演技令自己變成一個超柔弱人妻
完全抹走晒本身浸剛陽味
真心係超勁

好睇
睇女主角演技
睇女人點樣面對不育嘅問題
睇新加坡教育制度同社會風氣
值得一睇

學生同老師扑野咪要三級囉，唔一定要暴露血腥先可以三級

一場唔算好露骨的情慾戲就三級，香港電檢真係多叉魚我覺得套戲好睇嘅，女主角苦到極點，最苦係離婚後有咗學生個BB，劇情無交待佢最後會否生個B出來

Singlish真係

返學果陣就係咁
d回憶返晒黎

師生戀就三級
當年魔女之條件咪又係照播

星馬好似cut埋上床場戲

咁床戲cut唔cut都唔影響套戲完整性嘅

我覺得要保留，全套戲女主角都好抑壓，只有出軌一刻先見到佢有幾秒「釋放」的情緒，不過個男仔可以唔露股嘅

都係想表達條青頭仔有幾猴擒

老柒 未考O-Level 屌過女嘅玻仔
100個都唔知搵唔搵到5個
(只計讀O-Level)

佢偶像係成龍嘛

所以我睇到o撚晒
估唔到咁快就扑野 手仔都未拖
萬一女主角唔接受就日後返學好撚尬尷

玻仔就係咁純情
去教員室接放學仲想響學校拖手仔